**Software-opensuse: <br><br>
Dit is een prive project<br>
Gebruik is op eigen risico<br>**


**De volgende software word geinstalleerd door dit script:**<br>

_Yakuake_<br>
_Telegram_<br>
_Krusader_<BR>
_Hplip_ **(voor printer support)**<br>
_Discord_<br>
_Kdenlive_<br>
_Steam_<br>
_obs-studio_<br>
_Filezilla_<br>
_Plank_<br>
_Simplescreenrecorder_<br>
_Spotify_<br>
_Brave Browser_<br>
_KDE-Connect_ **(en het opent de poorten voor je op de publieke firewall)**<br>
_Teamviewer_<br>
_Insync_ **(Google-Drive & One-Drive voor linux)**

